巴塞d後防好唔得喎

朝早睇精華
巴塞d後防好唔得喎
位置太前就唔講
體力明顯唔夠拜仁鬥
30分鐘巴塞班友已經索下索下
拜仁進攻下下禁區頂互傳撚巴塞後防
巴塞做乜9？想學十幾年前既皇馬？

semedo同艾維斯嘅差距